咁多人去外國留學，點解冇人去北韓留學

果度有北韓哈佛之稱既金日成綜合大學
學費都係差唔多四皮野一年 仲要包食宿
仲睇到有煙就可以買通d老師
日日返學訓都畢到業
可以享受特權生活

好想去呀

去之前睇左先

www.rodong.rep.kp